有冇人試過去旅行 住酒店唔敲門直接入有事發生？

試過對門本身開住 跟住冇敲到就入左
住2日 事後個朋友話第2晚訓教見到我後面有野係到望住我 當時我係側身訓 個背脊對住床邊
但我當時有轉過個身去嗰個方向但我冇見到